其實會唔會個老婆想全心仕奉上帝，唔想再吊西

早有準備？